真係塞到交通無得返工咪去下囉 不過睇你地班垃圾小小計劃都失敗

塞到先算啦

3條隧道咁易塞咩

幾多議員住九龍？ 咁易比你塞到阻開會？

g持手足

食屎晴果份堅持

佢應該真心

波台出到個咁的259
意甲之恥